DSE擾敵情況

話說我考英文卷一嗰陣附近個女仔着短裙
成程已經不自覺望過去
到考完嗰陣個考官話走得
佢彎低身攞書包
成個底底見到哂

我只係見到伯母條底底。。。

放左即刻過去打佢patpat嘛 死蠢

前面嗰個放冇聲屁

到考卷二嗰陣
我早啲入到去睇到佢坐低
佢無掃過條裙就‘得’咗落張櫈到
坐扁咗條裙
之後佢早走
個監考員行到佢面前睇住佢執野
諗住無機會再睇到
點知又露咗出嚟

我都係。。。

考考下英文卷一，樓主老母突然裸體沖入禮堂大叫：「屌我啦～屌我啦～」，然後跑走左。果然，成班考生即刻放低手上支筆，狗沖出禮堂圍住樓主老母，情況一發不可收拾，更加發生人踩人事件，考場外突如其來嘅熱鬧，令到啲監考員都把持不住要過埋去圍爐，結果成個考場得返一半考生同一個望到呆撚晒嘅試場主任，好撚尷尬。不過多得樓主，我又少左幾十個對手啦，多謝

由前幾日中文卷一到今日paper1條友隔一陣就呻鼻水呻到勁撚大聲
心諗佢個鼻會唔會爛

我考bio個日斜對面個男仔係咁係到咳痰 持續左好耐 好撚嘈 屌

樓主老母，好好砌

前幾日考通識 同你個情況一撚樣
坐正我隔離 paper one去到paper 2係咁呻 無停過
搞到琴日病撚埋 都幾懷疑係佢傳染過黎
好彩即刻睇醫生 今日先無事

屌 笑左成分鍾

每個試場總有1，2個女仔又化淡妝又打扮，經常𥄫，好彩唔係坐正黎面

有條友un腳un到有聲，又大動作，監考員一巡到又停。今日真係比條仆街玩死，鬼唔望呢啲仆街炒撚左佢入asso咩。

聽日又要見到條撚樣，唉，點撚算

舉手投訴
亂我心境者，斬

listening去特別室咪得

等炒啦你

唔好話dse
淨係學校考mock 啲女已經一路做，一路玩鞋

大叫加紙是常識吧